今日有個同事唱 blue is the color football is the game～

跟住有個intern仔問佢
乜原來你鍾意曼城嫁咩

個同事塊面立即黑撚到

收嗲啦手套狗

吓 係咪認錯人

屌爆你手套狗

done deal未呀

唔錯笑左

簽左未來最強左閘收你地皮

拿樸迪中堅黎嫁bo

一拳打柒你

摩西咁撚雷，有最強左閘都冇用

基本上唔係最強都唔會有機會踢到車路士